警察人少同無陣式嘅時候其實好廢

唔怪知得佢地行咇唔敢落車